［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

是咁的，小弟留意到最近屋企樓下有好多人成日聚集，周圍摷D垃圾桶，搞到成個社區都臭崩崩，希望大家可以多D留意返，避免佢哋影響衛生

唔知其他人嘅樓下係點呢？希望你地夜晚冇人黎破壞啦

大家要多D留意唔好比D有心人亂摷垃圾啊

有冇人可以幫手推下
p牌真係好pk

推

[集思廣益]哨兵旗手

幫返你推！

魔法師留意

和你推

推，支持環保回收再用

好計

哩排發覺OK啲啤酒又平又好飲

push

和理非三寶:
雀巢咖啡 鎖頭 玻璃樽

認真
我住楝樓有個中年女人日日巡樓
見到啲垃圾袋唔太污糟就鬼鬼祟祟拆開尋寶
屌過佢一次
佢而家唔當場拆，會拎走
所以如果我有比較私人嘢唔要
都要加啲冷飯菜汁落個垃圾袋到

屌無仔細睇認真咗
當我幫手推post

睇下港島邊道有

通常D屋邨樓下一定有咁濟

推啊屌！一人一支樽裝可樂拎去遊行！

坤哥

和理非可以帶出港島回收再用

一人一Pack 330ml 純生孝敬各位手足~!!

全民TG 改狗竇住址為名

日日夜夜提醒D狗仔狗女住邊

p牌都要推

蘭桂坊一地都係

全世界Keep單

大家記住響應環保♻️

Push

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野